[升學問題]有冇演藝學院音樂學院嘅巴打？

是咁的
小弟dse自修生
中文甚差 好大機會攞2
其他科絕對冇問題
想2018年入apa

問題係:
如果我今年入左bu music asso
一年後可否用呢個學歷+dse 中文2 黎報返apa嘅bachelor of music degree?
定還是無論如何dse中文都要有3？？

我望過演藝個網 佢寫得唔太清晰
打埋過去 職員又唔太清楚

apa bachelor 要3322, 但係冇記錯好似如果in完佢覺得你ok，而考唔到3322 可以直入apa high dip，year 3 入返apa bachelor

謝謝巴打
有冇話dip入返bachelor係year幾？

入返year 3, 冇晒到時間

感謝巴打
巴打讀緊？
玩咩樂器？

小弟violin

聽過人講 經驗>學歷 有冇呢支歌仔唱

我考過，但係最後都冇讀，加油呀！聽人講violin 好多好多人爭，我有個friend入咗violin，佢都係勁到㒹

100%係咁，音樂嗰邊嘅話學歷可以話完全唔重要 重要嘅除咗個人能力夠高之外，你個老師出唔出名都有啲關係

我個老師都有啲名
拉琴應該搞得掂
係驚學歷姐

唔該晒咁多位巴打

巴打 如果我有bachelor offer ,但係最後連5條2都冇 仲有冇機apa hp ？識唔識人又類似情況